點解d人可以咁唔愛國

國歌明明叫我地堅持抗爭
冒著敵人嘅炮火都要衝
究竟批評上街抗爭嘅人算唔算唔愛國同侮辱國歌

有咩事齊齊唱國歌🤘🏻🤘🏻🤘🏻